淘寶+亞馬遜砌機開箱 8700+2070 你問我答

是咁的 平時小弟身邊D朋友嘅電腦都係由我砌
咁我朋友呢排比左12000-13000左右嘅預算我
而我平時都唔太鐘意出街買
咁我砌左差唔多20台電腦 基本上所有零件都係淘寶同亞馬遜到買

我見巴打好多都有問係淘寶買件有冇野有冇問題
咁啱呢幾日有朋友砌 就發個post比大家參考

硬件list：

Intel i7 8700 [亞馬遜]
Asus H370 Gaming F[ 亞馬遜]
MSI RTX2070 ARMOR[亞馬遜]
Team T Force DDR4 8GB X2 2666[淘寶]
HITACHI HDD 1TB 酷魚[淘寶]
Intel 760P M.2 SSD 256GB[淘寶]
九洲風神 大霜塔 [淘寶]
長城 金牌巨龍 半模 600W 80PLUS GOLD[淘寶]
COOLER MASTET MASTER BOX PRO [香港]

咁多野運費大概200左右

因為我幫朋友砌完 已經深夜1點
所以冇時間做硬件測試了
用aida64 燒左陣機就走左了 溫度大概68度左右

完成圖

之後仲有兩台電腦要砌 到時再慢慢測試比大家睇

屌你老母 殘體字 呢度唔歡迎你

屌你老母 電腦係 一部部 唔撚係一台台。你係黃金講 我想買一台電腦，你就真係比人台出去喇。

火牛你都用大陸 傻撚左
想謀殺你朋友?

諗住入黎正評。。。
點知成條伏list....
做你朋友真係....三世有福，來世再報，報你十轉

點解啲線收得咁靚

600W 推2070

你同你啲frd有咩深仇大恨🤔

2070

砌得靚，但係條list.....重要淘寶HDD
你朋友得罪你？

hhd ssd

樓主食左藥未

開po唔夠一個鐘咁多負皮 檢討下啦。。。

火牛都用支那野 我係你朋友真係多撚謝哂你

你朋友屋企住邊頭，等我地注意下

硬碟喺淘寶買，唔驚俾人掟壞咩

@樓主，建議你淘多個減火筒番黎 ，我同事又係淘鳩左隻silverstone 牛， 一插落去，燒鳩左底板同SSD, 隻牛平人地200only

SSD如果係大牌子全新或者洋垃圾都無乜問題
不過HDD都淘你對上面啲速遞咁有信心

一心諗住post上黎呃正皮
點知

其他都算 火牛都用大陸野真係好撚野 祝你朋友好運 你就早死早著啦

同卡皇有得揮

8700唔係K已經無睇頭...
仲要配張2070

係呀 比你估中左添
其實我係想炸死我朋友

好人好姐邊有香港人講發個post
大陸豬

兜得好7呀
淘寶只適宜買低技術野，綫材果堆
你買跑車牛都好過淘寶

長城 金牌巨龍！！好撚有名勢的名字！！不過比我都唔要

冇唸過各位巴打捉住個火件位係咁插我

各大牌子嘅火件其實都係搵大陸廠代工
大家小心自己個火牛爆炸呀

而我冇唸過要正皮 因為我見好多人問有冇係淘寶買過D 件 所以我先發個post

我已經係淘寶買件砌左成20部腦
一次都冇爆炸過
如果認為我係黎呃正皮嘅 我一年前已經發左呢個post
認真要問嘅我都會答嘅

個list亦冇問題
朋友唔識超頻 亦唔玩超頻
所以用8700 唔要k

你地覺得我係想炸死我朋友嘅就繼續插我啦

d零件快壞其中一個因素係火牛差

80PLUS 官網認證 GOLD
我又唔係傻仔黎嘅

我唔會用同等價格去買個銅牌嘅
我又唔會理個牌子 我只會在乎個性價比

我幫另一個fd砌9900k平台 用EVGA 850 G3
點解另一個朋友係用呢個？
因為性價比高囉

淘寶搵亞馬遜代購 600港紙到手

各位巴打睇下香港個價先啦

1280-600
仲淨680添

仲可以係淘寶到買set彩色模組線
正

樓主住邊

咁你下次就唔好再買喇
其他嘢冇問題
但係火牛同埋hdd真係唔好淘寶

上次我個friend淘咗隻平三份之二嘅火牛
seller話係咪外貿尾單冇保養但100%正貨

之後佢拆開隻牛睇又真係同正價買嘅一模一樣
但係當佢插隻牛落去oscilloscope
測試先至發現問題

正價買嘅牛個波動係非常之平穩12v+/-
但係嗰隻所謂嘅外貿尾單會時不時跳上去15v甚至跌落去8v
我哋懷疑嗰一隻所謂嘅外貿尾單火牛其實係qc唔pass嘅牛
原本應該要消委嘅嘢，畀人偷咗出去賣

銷毀*

D中文睇得好撚辛苦

你買大廠都算啦 買隻咁的火牛
大廠就算大陸做 QC都做得好足
你個隻咁的野 QC都唔知做成點 唔好運爆炸有咩奇

朋友:

個80plus 無睇供電質素

例如: 12V loading 勁, 5v 同 3.3v 會跌幾多(呢個係DC to DC 重要的原因) 仲有ripple 既大細
太差的話真係會燒零件

🤔🤔🤔

唸你老母

80plus唔係用料保證

發你老母

輕手D, 人地有搵過資料, 有比心機做, 已經好過好多人

想知樓豬喺 amazon 買嘅 hardware 少少嘢：

1. 幾時買，幾時送到上門

2. 本地搵邊間速遞送

3. 洗唔洗自己主動同速遞聯絡約時間

H370+8700+2070

EVGA 牛係邊間本地速遞送過嚟？UPS有冇畀本地order id畀你打去約時間？

POWER大佬都想買亞媽野?

買咗，amazon 話送咗畀我，但我無收到，亦無本地速遞打電話通知

你畀電話/電郵 屌9亞媽好過

佢買果隻係長城 牛，唔係evga

所以我Amazon買嘢一定課金揀最貴嘅DHL

佢話幫另一個朋友砌係用 evga

利申

NEWEGG裝APPS CHECK到件野去左邊 理論上亞媽應該都得
你試下裝AMAZON個APPS睇下,方便好多
正常單號個D乜都有,一係卡著左一係寄失,快D屌9亞媽好過

amazon 淨係畀到ups 嗰邊 order id 畀我
完全無提供任何本地速遞公司資料

UPS姐係件野目前仲係美國?定去左第度?定到左香港,香港未收到?

如果未到香港,你老撚都要搵美國亞媽跟下,或者你試下CONTACT 個O個位置既UPS

不過都係個句
搵返美森啦

唔記得問
你買乜,等左幾耐

去搵amazon客服 有得退返運費

你有冇加錢用快遞先
冇就用呢間

如果係i parcel
要自己email 去i parcel 到拎本地速遞單number

我果陣係夜晚8點速遞打黎 然後佢話8點9黎
同埋如果超左amazon 個承諾時間 去搵客服
有得拎返D 運費

如果要平要快有個方法 不過麻煩D
去試用prime 然後搵代運
有prime會員一日就到代運到 然後代運5日內到香港

我代運係用buyandship

i parcel 都要8日到

而家真正體會到點解咁多人屌amazon 直運差

你下次搵代運 25蚊0.5kg,左右
同埋amazon 運費咪有3個選擇
千其唔好揀中間果個 比多10幾美金都係用i parcel

真係好急果話唯有用DHL 係貴 但3日到

呢個世界真係好多懶叻既傻人
人地隻牛值到成千銀 會唔會400比你
我都賺到夠啦 係時候益下人
大陸野好彩你咪賺羅 唔好彩

個日我搞AMAZON搞到屌哂老味
最後選新蛋,寄黎香港搵FEDEX送,屋企無人應機都留張紙畀我

買機睇彩數,買外國野都要

sorry 係我太天真，見 evga 牛平咁多就狗衝

砌2700X俾朋友嗎

我無咁仆街

賣你個部2700x

外銷情銷已經係兩樣野，同埋可以高仿貨

等變free shipping

如果試用prime記住用完要取消使用，下個月會自動扣錢續約

睇彩數姐，未試過有問題

多謝提醒 差啲唔記得自己join咗試用

台你老母咩

power大佬同膠爸一樣造福登友

好人好姐
amazon 用簡體

平心而論
長城代工牛唔差(eg.賊船sf系列)
但自家牛不了

2070 有咩問題?
依家諗緊買10代卡/新卡

2080起跳

如果budget 無咁多
同價之下會唔會1080/1080TI 好過2070

1080ti for sure

咁如果2070 同1080 呢

On99
啲大陸人有時稅貴/信心保證
落黎買港行砌
你又為咗慳幾百走返上淘寶買件
又無保，又要等，甚至要運費
自己淘平野玩下經得起風險就話無問題je
幫人砌就真係害人害己
淘寶就係有人試過買hdd返黎SN唔對，原來係返修貨黎

8700又無k又唔保值
Msi armor又係乞衣平價版黎(自己查下armor版塊pcb )
成皮野啲牌子不倫不類咁，又無保

最近電子野寄台灣管得咁撚嚴，買amazon己經有點自找麻煩

已經俾成皮幾野你
仲要擔心之後會唔會爆炸

萬幾蚊 仲淘寶
屌你老母落深水埗都得啦

不如用我嗰部sliverstone st60f-p 600W全模組火牛（而家變咗後備）仲好啦

報驚

大陸嘅問題係QC，唔係製造呀，

成萬蚊都要用淘寶嘢
早一個月比多你1000蚊都已經有2070 2700x
肯定抽咗唔少水

你肯定拎認證果個同到你手果隻，用料一樣？
之前上網睇啲大陸人開貨淘寶火牛，隻隻都零件殺手嚟，仲有啲係有認證嘅
老老竇竇，你朋友係咪得罪咗你

大陸狗返大陸上百度啦 上連登托？

搞掂未

掂咗

純粹遲左到?

第二日朝早無任何通知下突襲送上門

最後邊間速遞

唔話你知

仇人機

樓主以為自己識砌機好威威，點知上到黎俾全部巴打一齊恥笑

先唔理樓主用淘寶淘火牛
我係香港出返咁上下既list咪又係差唔多價 仲有保養

Intel,Core,i7-8700 $2870
Asus ROG STRIX H370-F GAMING $1099
MSI, NV, RTX2070 Armor OC, 8GB $4899
G.Skill, DDR4-3200, 16GB(2x8GB), Trident Z $1250
Toshiba 東芝 1TB SATA3 $278
256GB Intel 760P M.2 80mm SSD $499
Cooler Master 酷冷至尊 MasterBox PRO 5 RGB $685
Antec 安鈦克 EA650G PRO 650/650W Modular 5 Years Warranty (80PLUS GOLD) $699
octua 貓頭鷹 NH-U12S 多導管薄型靜音CPU散熱器 $399
Total: $12678

屌你皮幾仲要唔出k版比人
錢又唔係慳得多 資源完全錯配哂
識著你真係慘過食屎

繼卡皇又一強帖

重點係平又唔係平得多，壞起上嚟做保養又煩，又要寄嚟寄去，寧願上網店(T記個類)貴幾百好過咁買

開po下話!?發?我發你老母呀大陸仔

樓主幫我砌部
最近粒2700x同x470 m7壞左
手頭上有箱 有Ram 有2080ti 仲有750w
求用4萬畢直砌返好佢
唔該晒